[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4819)

FAST

96

Fast

3分鐘頂2c

96 整粒12m ok?

快到

史力絕佢老味啦

ok

屎家軍頂住角

下體 ng

Slow

史力加絕殺c? 快

13c

1313131313313

手持馬體 9.5B 點補好

13

點解史特加冇柒頭仲咁高水

半7全90你老母

9.5s

收錢 good

史特加又撚手足

達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特

96！！！！！！！！！！！！！

3-2

3:2 96

Dllm

14角最多唔該

馬體會 快

達史絕殺

達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特

秦斯！ 3-2 goalllllllll

簡定d鮑參補下

史特加13c又有得練心

96快刷多角-1c

達斯goalllll

卡斯14c

快

等中未得囉

達屎絕殺

14c
爆tgt

14c goal

真係絕殺，不過係俾人絕

14c cashed!

瀨哂屎

14c ok?

爆tgt

係咪3格

奧厄2-2派

96!!!!!!!!!!

真係達斯第5球

好日唔買角細，一買就刷到爆

打錯
9.5s

96又神10

96!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

On9 又臨尾爆

96 dllm

係 姐係我買96定史特都係輸 冇野了

Me

全主 ？

大岩

達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特達斯泰特

唔通真係１０Ｃ完咁邪？

我

原來齊心主

-1 唉

屌 卡斯贏仲刷

奧厄追和未

96追和拉

齊心贏一球
CLS

買96班人真係69

咁都14個痴線

幾撚絕 臨尾半條屍都冇埋

史特加補幾？

完場未

96 -1c 屌

達斯！

14c頂住！

4

14c

聖保9.5s cashed

乜撚野14c 你輸撚左就咪刷喇臭閪

高登仔

咁樣贏緊都爆

Dllm 96

哥登堡

高登堡個場終於入

卡斯15c

15

屎特加絕殺ok?

真 好撚on9

哥0:1

96 神10

96仲要冇走地

哇...絕殺11c

１１！！！！！！！！

開左？？？

11cccccccccccccccccc

96 11cccc

下體快入

全線角大

齊心爆角

快入

祖巴係咪派我

咁樣爆14.5 on99

輸半未

屌你老母14.5都要爆..

真係清泉

嘩屌,神蹟角大
好撚在
推撚左

封盤?

快完啦求你

齊你老味聖保利唔係德乙咩

建三! 係邊 想派你 + 幫你含!!!!

11c?????感動到想喊

包包尻射夠未

14.5慘死

96 11c

琴日柏絕殺Ｃ唔比開唔見２皮
今日終於有絕殺ＣＣＣＣＣ比開

你老味臭化
半7叫撚到93分鐘先11C...

在！！

補時刷乜撚...屌...

96冇眼睇

健三立即上水俾我含

咪扮-.-應該有然

No goal cashed

真 好on9

2x1 gel

包包 上

真

屌佢老味半７都要叫到爆血管

馬體會快入屌你老母

頂你個肺cup上cup
頭先偶像就做唔到

14.5B GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

跟咗你14.5

緬恩斯隊垃圾好似信唔過

卡斯條友特登博角球

史特加個場 比晒機會補角飛
好難會輸喎

咁撚樣15C 我吊你老母 以後唔撚買史特加

咁都有 爽到

健三！ 開心到暈左?

馬體入未...

3連c爆我角s, 想死

Tg payme你

想4咁樣爆

馬體入波追返96條數 ok?

g10oal 又死?

下體肯入波俾我回血未

好撚在, 買中德乙唯一一場角細

以為你9up多謝大佬

苦主表示好

閪甲又冰

苦主+1

一敏神玩緊真人ＧＴＡ
用金手指無限金錢

馬入未屌你

諗住用10蚊試運買96w都燈到輸埋

真 又贏緊 又完場 咁樣連
一係就早爆

馬體NG

一敏無限錢

FEEL到下體步史力加後塵

馬體入波未屌你

同意

atm 9.5s 點好

包Ng

等收

同路

臭格角大諗得過
２邊都４－２－３－１

補大

馬體會NG

幾大都推落去

似無入球

ATM 13c gogogogo -5快刷屌你老尾

馬體會會有一球的

馬體收得皮，禁區比人大大力推都冇十二碼

馬體快撚d入

神10

下體妹咪冰角

3格la

刷角未呀仆街 -3

兩隊行行企企咁 汗都唔撚多滴 不如咪撚踢

下體冰哂角

入波未 悶撚到

馬 10.5 b

Thanks 祖伯

9999-2

999

發現下體 包包呢個對壘組合長期閪波黎

下, 秒入 ?

01

又贏 買波又中 人生勝利組

秒goal

德甲秒goal?

奧格

臭格GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌，未買

３０秒入波－＿－弱智

馬蹄快d刷多幾隻

尋日到今日幾多場秒goal

買左上盤

WTF

奧格goal!!!

今日場場秒goal?

哈輸到仆街

多到唔識數

30秒半大-1

個7號 上場比人屌到化 今日-6入

下體半2全2

今日點

下體比多4角

緬秒針

西甲刷角啦屌

輸到驚

百屌成材

馬體快入

下體會唔撚攻

馬體刷角

越多波就越閪

西波之最
多狗 祖狗 下體

馬體入波未 妺完未

包個場應該有多球

真 之前得兩三場果場日日贏

望就咁望

緬因斯弱智

漢堡呢

唔要應該

角大派到未啊仆街..

賓周加

下體會

德甲點部署

gogogo奧格

漢堡追下大波都有得賺

今晚係咪得04對家靠得住

西甲差3c arrrrrrrrr

下體會 係時候絕殺

值得平注一下

今晚下盤日

On9入未

一敏個9.5s

馬體入佢

繼續刷角啦喂屌你

一定有!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

-2c 快啦

下體3/3.5 allin

上阿!!!!!!!!!

Mainz 9.5b 轟

支持

快撚啲啦馬體會

入波多固角

訓地了

-3c

馬體會絕殺plx

洗撚飲水咩行行企企

唔係半2全2 咁老土掛

on9平入未

馬體會防守一流 進攻9流 唔要你入波 要多3個角

角呀屌你個西

唉 馬得里真係無得救 降班算喇

半場買左下體ng
睇落似包包入

On9平又刷

飲緊水

接納

7154 下一隊入球 星期日 7
畢爾包(主) 對 馬德里體育會(客)
下一隊入球(第3球)
主@4.80

.

仆你個街下體個場真係夠膽死一球都冇

下體表演絕殺劇本

想買緬因cup

散步mode

上啊

踢歐霸啦

角啊dllm

諾高平 包 奧格 全部入波 thx

西甲角大啦屌

散步學人飲水？

長期3哥 踢極都冇冠

換左摸奶達入黎點入波

馬快入

-1呀

唔係講笑 韓國仔波真係最易贏錢

角呢

角呀屌你馬體奧格

秒goal多數半細

是但一邊多一角就夠

馬體會兩碼唔入

追數注畢爾包第三球

真係降班算

.....

事旦一邊入啦屌

1010110110101

咁都唔撚入

咁都唔入....

無角界

件lemar廢到

2碼都唔入 不如唔好踢波啦

屌你老母角球咁都博唔到

降班啦仆街

可c達等退休

畢爾包機會了

包包嬴派

下體落底比多角啦

我了

好

咁都唔入

諾高平12.5b
包ng
上啊

Ok

全細波咩玩法

射近柱

唔撚明呢隊閪野點打贏利記

等解散啦dllm

猁廢囉

有時真係唔知你正手定反手

1:1踢黎把鬼咩入多粒呀

成隊人加埋貴撚過對面 咁都唔識入波 死撚左佢喇

咁有信心

下體快刷阿dllm

屌你我真金白銀買架不過係角球成日輸啫

on9平

緬恩斯角呢

On9馬體會

On9平2-1

69平!!!!!!!!!!

好彩補左下體冇入球同10.5s

on9 2:1

莫拉達入波準備 我未來人

下年你轟前線三巨頭

馬體快手

On9平！

我了雲巴

同叫 想Cup就要刷角 係咁多

識啲野 其他隊可盡早投降

諾高平 31 ok?

批准

馬體快啦

馬體降西乙算喇 頭6都無

？

頂實 轟左收息注

馬體死垃圾

林馬廢撚到大水貨

西甲GOAL未屌你

會3:1

2.5 3b 博下

On9!

角未?

柒到資格賽都無

岩岩睇積分表
真係排緊第六

角入冇，入球又冇

笑死

我好小咒人 馬體仆街啦

好彩補左11.5s

-2cccccc

馬體隊波真心on9

輸鳩埋咪冇 華西追硬

咁快gel?

奧格fg買唔到買第二球jump

馬體連角都唔刷。抵輸啦

德甲好多血呀

馬體會入啦。我想翻身

atm輸鳩埋佢ok?

睇馬體踢波都覺得修恥

緬恩斯入未

德乙仲未派？

奧格和未

-1

11c

atm 11cccccc

幾分鐘時間
戇鳩波點會有

刷多10c

馬體會no goal allin

11c -1

下體會竟然１０。５

111111111111111111111111

11

馬體快撚d俾多角啦

多謝包包

絕殺劇本all in

11-1

莫拉達真係大服黎

穩如哈比馬

-1c

-1ccccc

馬體會贏利 真係笑話黎
下年打歐霸打獌啦

下體會唔入就比人入啦

11.5 s 點頂

今場波無補時5分鐘肯定假波黎

唔好追德甲角住

好多人流血呀

絕殺未？

包入未

馬體會輸半屌你老母

肯入未

震緊

有連美 應該主其他馬體

想買包ng

K韓同睡超，平時唔識入波果d
今日狂入，就係因為我買左細波

奧格果場搞咩
有人重傷?

11完場

頭先德乙都係補４， 勁ＯＮ９

頂住

馬體會入拉，好唔好.

開波前先水人買角大

撚有歐霸打咩

刷呀

一陣補唔足同食飯冇撚分別

下體唔入波就刷角啦

兩隊鬥訓地

繼續刷

咩事

馬體仆街啦 半2全2

半2全2 cls

最少補4分鐘 點都有1c 掛

叫咩哥c達呀 叫小哥達算喇

有一球會好啲

On9平10

-1C快撚D🙏

高平 10c

馬體

講緊邊隊？

補5

絕殺please

+5

馬體輸撚埋佢

絕殺plx

小智隊

10c

一定要有c

點解你係到
下體入波未

暫時全中

Mafianz

絕殺劇本呀

高平角追到下體

集氣

你唔知邊個哥c達？

絕殺

On9平好似刷開

唔洗睇了，半2全2 dllm 96 馬體會

馬體入未

on9平俾多粒

-1c 快

gel

諾高平10.5B gel

馬體會快手

連續撞爆兩次頭
停左好耐

69平刷9到

馬體會好少絕殺

11細點頂

絕殺一世球迷

角呀

秒goal半細

jump tgt

馬體又和 悶唔悶

c 有啦掛

緬半和未

奧厄+1

絕殺小哥達變大哥達

下體絕殺 刷多角pls

兩條友互撞

爆晒血

跟住又撞多次，要帶頸ＣＯＯＬ

11.5細頂撚住

買左細啦

下體絕殺ok？

好多個人都叫costa
馬體個個一早換走咗

on9平幾分鐘呢家

65

唔會有啦
腳軟了

on9平全格未

馬體盤呃錢

包絕殺pls

屌咩秒goal半細

On9平求頂實

沒股啊嘛

補5呀屌，補禁多做咩

馬體會又撚狗

理鳩得佢 沖出黎打鳩莫拉達

馬會妹波 從不令人失望

玩左4個鐘輸5k, 慘撚過返工

馬體搶錢

可以取消關注 玩完

馬體狗閪到

Gel

繼上場買左史特加 岩岩買左緬恩斯 想派都....

點解馬體可以咁多人，見到唔止3個？

刷

點解馬體仲未降班

轉左賽制

咁都無角球

鐵達尼號

施蒙尼食黃？

咁都無 c

有絕殺角大獲了

留左名先

仲有一分鐘頂實

馬體會真係終極垃圾 屌你

Goallll未

馬體會真係dllm, 咁撚廢

12c

12

有c

馬體會d人剩係識投訴
抵你成世俾巴皇食住

12c未

刷咩撚野c

咁樣爆11角屌

緬恩贏波派呀屌

好撚彩

抵你冇西甲冠軍

12 c 絕殺！！！！！

歡迎大家跟

最撚憎買角屌你老母

最後一注係on9平手上 唔好閪thx

屌你咁撚樣爆11.5

屌，原來轉左換五個

頂入佢喇

秒goal 半細dllm

11.5b gel

以後再買角斬手指

爽呀 12 c

岩岩有人走出黎gel 11.5s

on9平全格好嗎

半細

緬恩應該輸唔到半 咁撚尻既

唔好

半2全2

場德甲做乜尻 踢左30得一射

奧格屌你老母角呢？

面恩C足球好撚低質 臭格都係 兩隊係到鬥清波ONLY

今晚利華出唔出保連奴

ATM 11.5 gel

屌你老母史特加 14.5都爆

到德甲 -10c

馬體會輸半 唉

屌你atm

Who
咁樣10秒爆

諾高平 12.5b

買左奧格既不敗

緬狗一角 屌你老母仆街

ON9平停撚晒

半2全2 我屌你老母

等緊買11.5b

賺少900 on9

同路 最尾一隻好彩開到

講出黎 好易閪

失撚左控

德甲力造半細？ 射都唔撚射

德甲一開波就入係威係勢
屌 無哂聲氣既

最後10秒先有角

下一注,年薪注,只許成功

成副身家買撚晒落on9平到

快出水

德甲快撚D啦 緬恩斯唔撚刷想下年德乙見？

想知

食左8.59.5，輸左11.5細

屌你老母

德甲7.5b上唔上好

買咩

哭𠹌左 屌

想gel

10.5B 喊出黎

中左派ok?

呀平快入

臭格 2.5大,年薪注,我屌你老母閪,失撚左控

下體會 60分鐘換晒前面兩個
下盤60分鐘就gel定

緬恩斯 隊傻閪波又冇角

跟

10c 爽？

狂射

ON9平入左時空隧道? 停撚晒?

頂到就派得 完啦屌

買角細針撚左20k

Lm

lm

gun

睇番往積場場大角 屌佢老母系

唔緊要,我地講個信字,輸左就下場黎過

頂撚實

德乙 補時3連
下體 絕殺角

水泥針

跟!!!!!!!!

一定頂到

跟9你!

臭格快手

下體會場波淨係踢左2分鐘
秒入 秒和 完場

頂到啦

德甲半細

奧格角呢屌

屌你老母on9平 換走左最好波果個 又想2:1完

平時

成場悶到

臭格2.5大年薪注,我屌你老母閪

屌佢老母

on9平入多2粒

11.5b?

唔係個後衛解圍斬唔起個波 我全格了

LM

1c賭西咩

年薪幾多

德甲半大！快！

On9平11.5b 入手

365賠率成日都自己decimal轉fractional好煩

下體最後個角包送

比角未

等6.5 足水一野轟落去!

120K

半１全１１？

緬兩邊唔落底

留名

投注類別 角球大細
細節
星期日 8 諾高平(主) 對 卡爾馬(客)
大 [12.5 個] @ 3.70 $1000
金額 $1000.00

德甲半場追和得唔得

6.5s

半細gel

緬恩斯真係On9 左右唔撚出 係要推番出黎先斬 唔撚知斬左去邊

講大話會有報應開唔出架啵

補飛算

想買先有角 屌

不停傅中

呀平上牙

11.5b想入即有角

1c食屎啦

-2c

平平頂撚住牙

屌半大咁都要jump

買完11.5s就有c

呢D唔係傳中 係斬俾龍

仲得1c

係 見差唔多2倍想入

比多2角

開新list
基爾❤️
特雷❤️
基維辛迪❌
塞圖巴爾🍺
樸迪莫倫斯❤️
比蘭倫斯❤️
貝迪斯❌
辛侯❤️
CF格蘭❤️
摩里倫斯❌
Rb❤️
利雲特❤️
現代❤️
三星❌半
海登❤️
奧斯❌
杜塞❤️
弗賴❤️
哈化❌
維拉❤️
加柏❤️
華拉度列❤️
拿玻璃❤️
大尻❤️
漢諾❌
卡斯❤️
畢包❤️
諾高平
奧格

屌你老母 96

又多黑人 啲樣又樣衰 呢啲永遠做唔到大球隊

ＯＮ９９９９９９

１２ＣＣＣＣＣＣ

係
落地有機會唔出 要屈番出黎用逆腳出

日日都失控

用曬紅色JM9

-1ccc

#BML

-111111111111111111

西女人

12-1

德甲好輕鬆

11.5B cashed

卡馬入波買瑪卡補腎！！！

13?

面恩C真係衰太多黑人
成隊波D智商好撚低

呢D真係扺冇聯賽冠軍 一新一季又要為護級而戰 最好降班

連針4注，戒賭

又話唔賭球 我dllm

垃圾下體會 又針一半 想起機都咁難

22222222222222222222222222222222222222222

收晒工了

買左德甲半細

高登堡點解可以咁撚廢
死要傳中跟住就甩
以為自己好撚勁

13.5b已入

好撚慘

驚東咩

唔明咩諗法 可以搏下角球

咁多高佬大隻佬都唔屈角 ON9黑西

下場?

比人禁屌成場 有一半攞返仲唔滿足

Nigga Fuck you

快比多1c

竟然睇呢場

降班啦

見到哈馬比真係波都唔洗度 直接屌

ON平 -1CCCCCCCCCCCCCCCCCC
ON平 -1GGGGGGGGGGGGGGGGG
臭格 -9CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

半大左

馬體會係咁佢踢邊隊都係打防反

On9 平2c

所以打中遊波拎唔到分

On9平又唔入 唉

硬係覺得on9平會衰收尾

奧格快角啦臭閪

叫啲人唔好歧視黑人 跟住去到美國歐洲啲黑人白人一齊歧視亞洲人

比多球都咁難

Lego入多粒啦

3:1 ok?

係 遇強愈強 = 下體會

呀平快入 睇主場

以事論事 黑人係智商低

求31

7.5b會唔會太易

Norrkoping！ 入多球好無？加油！
奧格！你都入多球！加油！

快比角on9平

On9平屌多粒

智商高
已經不停落底啦

客隊假假地都叫贏過阿狗

屌班黑鬼究竟踢緊乜

西乙見到加號就買晒佢
邊洗度波

On9平-2

唔入俾人入啦

卡馬入未

臭格點睇

冰到暈左

黑人根本抵比人歧視 成日打劫放火殺人強姦 智商低
亞洲人乜嘢都冇做過企係到去俾人歧視

緬恩斯識唔識射門

用眼睇 門仔

Gchi 捉埋波圖果兩件thx

on9平是咪on9

補6分鍾都晒氣 D波完全反足球

講得啱

戇鳩平請衰收尾

平時+6會好興奮 睇撚到呢2隊冇咩感覺

2c真係多謝晒

快比多角

捉埋莫雷狗

廢鬥廢

瑞超補時有幾多

補6？

成埸波得三樣野見到 犯規 受傷 同大腳踼

ＯＮ９９９９９
第３格！！！！！！！！！

半大只需

33333.。。。。。

on9平2比2就好了

卡爾馬2連pls

想all in 利華

下場

仲有9斬

13cccc

補時有幾多

4444444444444444444444444444

陣間有04對利華 兩隊都係德甲閪隊

13-1

4444444

14

12.5B GOALLLLLLL!!!!!

Cashed 13.5b 買早左得2.58

On9平下下送個波比對面
完全唔想攻

-1/1.5 咁撚深水

半大24

-7c 開埋得唔得 最多唔屌你老母緬恩斯

心郁郁想買利華古遜

舒服

13.5b@4.5 水泥gel

屌終於收返一注

我得3.1

早買2.3
臨封盤4.9

On9平3-1派兩個

30秒入波都冇半大 笑撚死

三格角

[black]得個龍擦角[/black]

2.30 屌

On9 平入多球啦屌

有

留

365 on9平突然轉平半

on9平又半格

利華不了 德甲阿仙奴

仆街 買左

德假咩環境
恩師撳屌？

-0.5 easy

利華爭4
無得輸

04 個種廢

半4全7?

上半場都補6 係咪cls

開波前得1.8 不了
貪心直屌半一

補幾耐，仲未完

會唔會2:2

都擦2角架

On9平角大黨大獲全勝

1 接納

0532 入球大細 星期日 10
緬恩斯(主) 對 奧格斯堡(客)
入球大細
大[2.5]@2.07

$ 7,550.00 $ 7,550.00

me

你ON9?

on9平 21 ft

Ys

🤫

搞撚掂 最快留tg 300

再追多注緬恩斯 9.5b

癲撚完未?

洗唔洗咁快
我手機f5 到打出黎11秒 都叫快

佢買左ＯＮ９平

咩話又中

呢條友快到

臭格無2.5大既話我今晚休息了

屌 唔係貼qr code既今次

中得一條事後 輸左幾多條事前冇出？

因為今次留tg

一敏啲低水波成日中
係咪叫雞轉運黎

最後一條串 想知再講

佢有出事前架呢條

笑4

我事後

身家注gun

利華古遜轉左盤

我老死沙皮入波仲未派

希杭 串 AIK

屌你老母臭閪一條飛返閪晒黎

西乙買半大會唔會好不智？

買加號咪得
邊洗度波

鵝鳥

你癲撚完未?

送錢比馬會？每十二場先開一場半大

今日輸撚左我幾百蚊 玩左兩日

其實想問下呢啲tg link點貼上黎

就算心中有不甘 不要緊
和你賭錢算開心 殘忍只需一棍

信一敏

唔怕！

垃
圾

呢個月閪撚左2雞,就黎推樓主老母出黎做

貪一個角大 差點毀了我一生

你copy你個tg link 再係度貼上

失控

人生太短 出手要更大

買左奧格下盤補唔補返個主好

聽講派錢可以趨吉避凶

我怕 就當我怕 我要令佢角大 就算沒資格
我也 沒有辦法 是馬會太變態 我要猛烈清拆
我怕 就當我怕 我要令我輸錢 就算沒資格
我也 沒有辦法 是角大太變態 我要猛烈清拆

買得大咪補 買得細就唔洗補了

FOX講波佬笑緊
話臭格成日秒GOAL 但下半埸輸得勁慘

Try try

補

你呃人，我派撚完閪足兩場

希坑點解會平手高水？

點搵到自己個tg link

麵會cup?

明知的 角大必惹禍 多多少少領略過
我上場買角大欠你太多 今天一次過找清楚不必再拖

緬恩斯9.5b有冇同路

唔會

佢統計ONLY
話臭格下半失球率極高

希杭半客

自己tg搵啦 乜都要人教

撞向底線的足球 我原來承受不起角大
就算心中有不甘 不要緊

有冇諗過唔派閪足一世

咁都要贏到先有得派㗎

9.5 b 追唔追好

唔派又點再贏

羅巴呢

條傻閪賭波可能就叻,賭馬正一傻閪黎,追4場SHIT恩,你老母閪笑撚到我嘔電

你想知你tg我啦

閪人一個

我講完如果追到9皮派5000 就開始豬，哭佐

但緬恩斯呢隊野堅柒

目標又遠左

買大 唔撚理

由起身22500→15000

你試下當食完餐飯無撚左再賭咪得囉比壓力自己

咩歌

無

７。５Ｂ

５５５５５５５５５５５５５５

On9平幾多c完？

死亡之吻

555

04對家 15000—>29000

６６６６６６６６６６６６６６６

臭格 -6CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

緬因單邊角大？

１４Ｃ

力造完半細 下半正式開波

臭格 -5CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

明知的 2.5大必惹禍 多多少少領略過

下半場一開就２連Ｃ

666-5

刷刷刷刷

馬會13.5b唔派？

可以繼續追角大了

買撚左七半
而家已經六角

德角點買好？

66666666666666

冰45分鐘

777777777777777777

7cccc

屌你個咀 10.5B!!!

-4收曬7.5-10.5!

7

臭格 -4CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

7777

10.5好感動

７７７７７７７７７７７７７７７７７７

奧格ng

穩如哈馬比

喊出黎 重生番 上半叫都冇得叫

重現希望

係

我１０都未派啦
咁心急做乜

哈馬比仲會唔會瘋狂入波 射手走左

上半場仲有人屌我水人買角大

信念

緬恩斯9.5 10.5

等今晚皇so算 鍠買唔落手

完場一樣有人屌你

8ccc

無啦啦刷到咁CLS

難講
過１２Ｃ 已經係賭運，非數據

888888888888

8

臭格 -3CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

8888

8c cls

-333333333333333333333333

８８８８８８８８８８８８８８８８

8888 角大派錢

惡撚到...

咁先係波

Cls

德甲精選 半角大買細 半角細買大!

半場 入手9.5b gellll

-6c

轉頭又入波冰封到尾撚角大

８。５ ９。５ １０。５

完全係派錢

上半場有咁冷整咁冷比人上船

D黑人應該俾教練係更衣室鞭撚完 D波爽番
一早要啦 都唔撚係叫你用腦 想你沖咋

利華-1

用心良苦

2.5b 可入？

8c完 10 1 500

一敏唔好插我，痛痛

屌你老母 馬會淆到正係開一個角盤

1

狗會淆到淨係開一個角盤

88888888
快手

佢往績十埸先一埸細 咁都中細...抵撚死

我岩岩都想講

頭先又叫人唔好買住 宜家又話俾人上船
攞光環攞到

不了

上半場7.5 8.5高水

中

邊場？

On9平仲未派角？

德甲